係咩科學現象？

屋企廁所對門關實既話間唔中會突然自己震到好似打風咁響
第一次發現個陣合埋眼洗緊頭嚇到仆街，但講緊外面冇打風亦無開抽氣扇
用手㩒實一鬆手佢又會繼續震，2-3分鐘就完，錄唔到次次都係突然出現
有冇人可以解釋下點解會咁？會唔會同波子聲一樣有科學根據？

鬼怪研究都係一門科學

屌你

學術台冇人

對們導致感應器嘅磁通量改變

即係點

屌你呀, 咁都錄唔到?

樓主應該睇精神科

下沖緊涼既話有幾出奇？

全家一齊聽到

唔係樣樣野科學都解釋到既